搵份part time都難

放緊sem break但又搵唔到工好辛苦，唔想咁樣浪費個假期

走去返工就真係浪費個假期啦

咁應該點

去旅行囉返乜鬼工
仲有40 年你返

除非真係屋企好等錢洗 如果唔係都係去玩啦
到冇得揀一定要返工果陣 就會後悔sem break唔去玩

唔係唔想去，都要有錢先去到架所以先part time

你唔識呼吸咩？

Yes想搵份sales都搵唔到

加一
仲有個幾星期就返intern，之前諗住搵幾個銀intern 洗，點知搵都搵唔到…

Same...intern果邊7月先有得番
成個6月想做下part time唔想晒時間
想去旅行又冇錢

一齊？ 想返機場

part time/full time?

我都搵緊

其實有諗過，只係懶得去咁遠，車費都蝕了。
But您有冇介紹？

我都係fd介紹 比條link 你？ 詳細都唔係好知 知有少少交津 要上幾日堂 要CV 我都好遠 😂 不過有fd一齊咁咪算 因為佢係Email reply

您唔洗用錢咩？屋企平煮飯都要買餸啦

係個page 填少少資料 就得

唔好理佢啦

可以睇下

3q

原來識嘅
咪又係果眼高手低係到嫌三嫌四

唔通理你啲咁嘅人渣？

巴打一齊做?

噏乜春

我報咗啦

有reply 提一提我

pt/ft？

巧呀

個度冇寫明，應該聯絡咗您再俾您同佢講想番pt定ft

機場聽講好un

怡中good luck

連登標準答案
返乜鬼part time呀 黎緊40年有排你做
去旅行見識下或者學新野裝備自己

屌你老母冇錢呀嘛

好似有經驗咁喎

👏🏽

我就冇做過 不過呢間野長期請人
pt去見識下冇壞既

又話難搵part time ，又要嫌地方遠。咁其實係咪你要求高，又要人工高，又要地方好，最好唔洗企唔洗做，工作輕鬆咁吖？咁一定難搵嫁喎，世界上無啲咁嘅工

渣甸

搵緊 好悶
日日3點起身 食個下午茶就5點 返屋企hea陣就差唔多一日
學嘢都無動力 諗住搵份返5日嘅工 留啲時間學嘢都搵唔到
每個sem break都煩一次

pt of course pt

所以我咪填資料上去

哦

我都搵緊pt，in左幾份都無下文

on 9 有乜工又輕鬆又多錢呀 有都被人做哂啦 仲洗要你D廢青咩 聽人講 鬼唔知返工辛苦 你都on 撚9

加油呀距離開學都仲有啲遠

通常都請 尤其暑假工 問下朋友有冇介紹囉

屌 早撚知唔係到放link on99

唔知你做乜鳩起晒鋼 你係怡中hr?

唔洗問 中學雞一隻 你喜啦

笑撚柒死 我咪叫佢去試下囉
請唔到人唔洗講晒粗口咁嬲既
見你扮晒陪朋友咪俾面你唔繼續講囉

怡中hr淨係識俾負評？
係咪請人都要跑數呀 辛苦晒喎

嫌遠返樓下七仔 做下戲院狗囉
你又要近又要人工高咁一定搵唔到啦

關咩難唔難事，冇錢就焗住做架啦

冇決心咁去搵梗係覺得難架

都唔係因為要人工高，高低人工都有send email，係冇覆咁解

呼吸工都搵唔到

就係冇錢先番工啊 衝出黎

好過係屋企無所事事啦btw 你intern 人工幾多
利申: 做義工

只係呼吸生存唔到

啲part time 一聽到你剩係做一陣就唔做，基本上都唔會有回音，但又唔想呃話可以做好耐

炒薯條都做住先啦

做ubereats/deliveroo啦

同感唔番又冇錢

同意呀，我加上passport又未整番，成個暑假俾佢都得...

可以翻馬會

same 想返到7月中去旅行 但應該冇乜工啱時間

5月廿幾先完sem 6月3就返intern返到8月30。。。咁就完左sem break。。。

不能同意更多 番pt 根本就係浪費人生
特別係番埋d 廢工 根本一啲得著都冇

利申: 做咁多年人一份pt 都冇番過
sem break 日日朝早做運動 下午練結他 夜晚打機 $1都唔洗用

點會難啊
週街都請緊暑期工
你自己要求高就另講

好撚唏噓
返三個月工有錢收都好啲，不過intern 人工…

您冇食野？

我個邊真係冇，有都俾哂2019DSE做

咁你開左sem又冇時間番工果陣食咩?

拎呀媽啲散子買腸粉食

求其飲食炒散都成日需要人啦

Lm

沙田？

全職

No

屌...以為係自己

好睇少少未做G U記
辛苦少少 但都有50-60 h
樣衰未去做 水吧 廚房 45-50
馬會50+
唔好只係搵死一份 當然要一次過搵幾間
不過冇經驗唔好一開始去做大家X集團廚房
會做到仆街

你想做全職？好撚多餐廳都要人

炒散 我都炒緊

咁咪繼續食腸粉囉 有咩分別?

我家境好你少少 屋企長期都會有啲麵包呀公仔麵果啲比我食既 總之有得食唔會餓死啦

唔係難
係你要求多多姐

酒吧請pt

大把酒店炒散工啦其實
上fb group都好多

u記都唔請

講緊我一模一樣

你去旅行daddy 俾錢

靜啦

做雞做公廁搵到錢

求奇飲食業 即pay人工又好過d 賣衫 又包食 慳返
係你搵得有要求 呢樣唔做個樣唔做

辛苦

無錢 仲嫌咩辛苦

好想返hea工啊

hea工係有 但要有牌囉

港鐵凌晨 坐係到2個鐘 搬下架餐500蚊

但係將來grad咗見工嗰陣你會後悔

點解我份cv完全冇嘢寫

ok M記實請
邊會難搵 ？

I.T長期請緊人

返緊機場 好hea
700$/day retail
搵ft先難 我畢業啦 讀乞食科又冇方向

more

要咩牌 more

怡中條撚樣hr起左身返工未？

酒店酒樓炒散，promoter，補習社
有幾難搵？
甚至你去做外賣仔步兵都得

應該仲要番到8月31

點解要入黎做狗！！！！！！

account

啱啱考完牌

係又點

sorry冇諗過添

珠寶展好似又請人
(收到email 不過我番左全職好幾年 唔知依家好唔好做 以前幾輕鬆)

我已經grad咗好多年 完全冇後悔過
當初出嚟見工都好順利
part time嘅工作經驗根本冇人理

好叻叻

一條街點都有幾間舖頭請part time
定係你要高薪又要唔使做又要唔受氣

年年都有番暑期全職，中間請一個禮拜螢旅行，呢d先正常囉好無

認真都想試下返機場

如果你對吃喝玩樂冇興趣嘅咪增值下自己囉
準備下學多個語言/培養興趣都好呀

我指好多都全職

好多餐廳都請炒散
唔洗睇樣又唔洗睇經驗
要office hea工但又好似餐飲咁高人工根本冇可能
除非你有路數

返工啦 第時有錢返工先請假去旅行 唔好比享樂主義沖昏頭腦

Jardine 狗也不屌

有兩份同我講可以番架喇，拎哂電話點哂頭，但之後過咗3至4日都未覆message

唔好走入嚟化妝行業搞事就ok

未試過番工 會好想番工賺錢
番咗一排 就唔想點番

但係酒店炒散仲辛苦過外賣仔呢

真係，有d積蓄去旅行仲好

去下旅行好過啦.....
放鬆下啦.....做野到死個日未完

上年我都係咁 搵過好多零售既都唔請 又唔想做飲食/去得遠（反正都只係做樣俾老母睇）
不過無所事事hea成個假期真係幾痛苦 就算約friend 出嚟玩都唔係個個得閒應酬你
好彩今年有intern offer 唔係又hea幾個月唔悶死都俾老母煩死

要搵實搵到 一啲都唔難
之前考完dse 咩工作經驗都冇
都做到全職sales 搵左幾萬

到8，9月搵就唔難架啦

好等錢使？唔等錢使就玩下先啦，身日做死你

又話連登仔個個5皮

上年暑假開始做瘋宅pt promoter 唔洗跑數 翻夠100hrs $70一個鐘

點解樓住唔翻海狗公園or disney?

之前send咗email，又話要經驗

會唔會啊
U記嗰啲唔係長期請人架咩

個牌假，又要經驗

唔好呀 隻hr又出黎鬧人on9架啦

你試過apply?

係長期請阿
但睇你見工果陣點演繹囉
你講到sem break搵工
開學之後做唔做先
做果一頭半個月教完你野都差唔多走人
m記都唔請啦
一係你就去盡d話長做
一開學就話有事唔返得要辭職
如果唔係真係唔怪得人地唔請

海狗email唔會理你 佢個個禮拜三都請人 直接上佢人事部in

sem break緊 大家有冇好介紹

無錢又點去去旅行？

何不食肉糜

我有好多朋友明明有d錢都要做野想砌cv
所以冇諗過佢冇錢呢個問題

有冇得透露下廣告行業嘅工可以係邊度搵

廢柴

機場sales 絕對唔un

自己上瘋宅網睇啦 $60 一個鐘 翻滿100個鐘就$70一個鐘 之前唔洗翻學 日日翻去hea

利申 做細舖

要識普通話？

其實佢唔會問你我係直接去海港城間舖度in 個經理叫你填form就ok

度度瘋宅都有得做？
可唔可以加你tg傾

佢分架 我自己住港島 好好彩分翻港島

我上佢個網睇 得50－60一粒鐘

應該係agent請食你水

唔係wor 瘋澤個網

咁就唔知了 我入職係$60-70

冇工就冇錢生活同俾老母屌，好想搵工
有工返就又攰又厭世，日日想射波
Yr 1 sem break 搵咗大半個月工都冇消息
搵到第一份冇幾耐突然幾份散工接住嚟
到而家返緊兩份pt再加私補，聽朝又要早起返工了，好想quit

我做緊PT
有咩衝突

識人好過識字，翻到會服務pt啲師兄介紹

叫屋企人拎住十萬八萬玩幾個月先
有40幾年等緊你挨

想返炒散
冇經驗又唔識人係咪好難搵

同問
返緊份pt今個月得6日更
又冇intern返真係日日喺屋企食自己